搞野真係好重要

是咁的 最初同女友搞野果時真係會射濕成張床
直至拍拖第4個年頭 依家同女友搞野已經愈來愈唔識硬 仲好軟
硬係覺得佢同我扑只為咗自己 我覺得自己好似鴨
好似所有女人都係為叫而叫
最尾終於分手

過咗半年 有個gay佬不停追我 但我地無一齊
有次飲完酒 gay佬搞我 我射到好誇張第一次同男人搞野 我好緊張 不安…
但唔明點解可以覺得舒服過以往同女人搞野咁 到底我係直定gay
依家我地關係好似sp咁…到底我應該揀返個女人拍拖 定 試下同gay佬一齊？

利申 17歲 以往拍拖對像都係女性

請善用起底功能

試下3p比較下

睇到係連登名人都知你唔係17歲

若果你真係17歲 ………

我飲醉比人搞我都唔想